27萬3千人申請6萬失業金 163億該如何投資？

不如一齊買起001？有咩睇法

買金

on9 全世界咁多莊 得百幾億子彈點打金
搵d香港公司 有實際業務 好似安全

只要全部人163億轟落一隻細價股, 老闆都有得你做

買子彈
有子彈有資源

過大海

咁同gme騙局有咩區別 長和咁多歐美投資
基建 公用都有 有咩理由pe得6倍 仲有5.36%派息咁低估值

小心比人話做市

散戶操縱股市

有李氏力場擋住 唔驚
700萬人移民班狗官彩你都有味
但係佢夠膽抄李家既家
你咪睇下外資或者其他有錢佬會點囉

要買都唔買長和

我係驚樓主出事啫

到時直接申請失業金貼倉
無理由大陸賣水既做到首富 人人都要飲水我明啊

誠哥百足咁多爪 創新科技 水電煤天然氣 基建 地產
超市 碼頭 乜柒都有

淨係pe低估值+5厘息已經好過咩農夫山泉啦

最重點我係真心仰慕誠哥 將香港人唔會蝕底賺到儘既精神融會貫通 信仰大於一切